塞唔到港島區咁仲算乜野塞爆全港……

中環金鐘灣仔，全港最核心嘅寫字樓集中地
你阻唔到嗰班人返工，成場運動都無意思

負皮乜？

成朝見住啲人好順暢咁入中環灣仔返工
真係完全感受唔到所謂嘅塞爆